有無人去Twitter 多謝美國人投Biden, 可以令中國強大超越美國

Thanks for voting Biden! Thanks for giving chance for China to be much more stronger than USA! Now factories are coming back to my China hometown!

去謝票先
成班白左

d英文柒到 兒登文盲又柒到出外國啦

Make China Great Again

但咁先夠地道中港式，唔係扮

President Xi, please send Chinese troops to US soil

英文差即係真係亞州人留言囉

咪撚咁啦，人哋投自己總統點解要考慮到其他地方，呢個係民主國家必然嘅事
當時民主派都有支持法案，做怨婦搞到自己神憎鬼厭
我都支持Trump做瓜支共，但美國人覺得佢哋Sleepy Joe總統可以解決當地民生問題多過Trump，尊重人哋意願啦

Thanks for voting Biden we will made China great again!

一國兩制呀
多謝投Biden 果陣係中國人
反共既時侯係香港人

點會搞到自己神憎鬼厭, 反正佢地睇我地都係一個體---Chinaman

睇黎柒果個係你
仲要紅色大字 驚死人唔知你柒

你以為你寸緊人，人哋有得玩唞音理鳩得你啦

thx for making china great again

John_Freak

改變唔到選舉結果，唔好屌票呀

其實twitter有翻譯功能，你過去打中文(仲要殘體字) 先有用嘛

係連登唔會聽架
算啦

下 咁我依家真心多謝佢地投登
令我大中国有機會反超
又有咩問題？
你點解唔尊重我意願？
唔通你係港獨？
信唔信我打去國安法熱線拉鳩你？

係呀 黎緊係咁玩架喇
想移民呀？唔好意思，你去到美國都係我大中国嘅支部
吹咩？

唔屌票，屌你老母得唔得？

有咩咁7，五毛寫兩句英文來睇下

驚閪咩屌你老母

你班柒頭遲啲都講普通話

Welcome to the People's Republic of America

操你媽逼

呢個係事實來
我地就係轉職做小粉紅
又唔係恐嚇, 又唔係吹水, 只係講事實
佢地玩既app, 用既野都係MIC, 佢地要多謝我地中國人
Make China Great Again

Thank you for voting Biden! Thank you for agreeing that communism needs to sprout and grow in the U.S.

要多謝人啦

咪係囉，我真心多謝佢地支持拜登
令我大支国強大起黎
令我大中国統一世界
唔好咩？
美國人？幫我国含撚啦

起底 > Block

港人港地會聽

中唔中國根本重來都唔係人地投票考慮到嘅嘢走去多謝人地只會覺得你戇鳩

你去同人講野夠覺得你岸鳩鳩啦
你邊位呀

我就投撚左票喇，你又投左未呀？

幫國家手統戰美國好過啦
而家美國on99玩大愛, 唔排除佢地開放埋接收香港人拎綠卡
到時食住美國綜援, 印印腳吸自由空氣 唔撚洗憂

Okok

就係咁先似支那人
你柒撚到

係華爾街飲茅台，有個鬼妹想溝我

身爲黃皮膚的我，走在華爾街，洋鬼子都對我彬彬有禮。

走進餐廳，用洋文問我吃什麼。我用國語回答：你說啥？

洋鬼子連忙道歉，換了個懂國語的人出來。

吃飽後喝著茅台，旁邊的洋鬼妞看者我垂涎三尺。她走過來，想跟我共醉，問我晚上有沒有空。我二話不說，拖著洋鬼妞的手，去了酒店。

2小時後，我打算離開，洋鬼妞纏著我，說想嫁給我，因為她想移民中國。

那一刻，我心中的紅太陽緩緩升起，頸上的紅領巾隨風飄擺。

那一刻，我知道，社會主義好，我是社會社會主義的接班人！

多謝你投拜登，佢會幫我大中国手減關稅
多謝你交稅養我哋

其實都係提示下jer

一於解放美國邊境 平等自由做我中国附屬国

邊忽屌票
明顯去謝票

話知佢本身覺得係點
事實BIDEN爆響口講過幫中國減稅簡接令中國強大
係中國人點解唔可以多謝佢

有無一日鬼佬會笑9自己果d唔識中文既人
好似第一頁有個回覆係咁

I'm drinking Maotai on Wall Street, an american girl wants to talk to me

As a yellow-skinned me, walking on Wall Street, foreign "ghosts" are polite to me.

Walked into the restaurant and asked me what to eat in foreign language. I answered in Mandarin: What 7 you say?

The foreign ghost quickly apologized and came out with someone who understood Mandarin.

After eating and drinking Maotai, the foreign ghost girl next to me was salivating. She came over, wanted to get drunk with me, and asked me if I was free at night. Without a word, I dragged the foreign ghost girl's hand and went to the hotel.

Two hours later, I was planning to leave. The foreign ghost girl pestered me and said that she wanted to marry me because she wanted to immigrate to China.

At that moment, the red sun in my heart slowly rose, and the red scarf on my neck fluttered in the wind.

At that moment, I knew that socialism was good, and I was one of the successors of social socialism!

兒登仔無民主抵死

要學定小粉紅d氣焰
笑9 d白皮豬

你就真係柒

用中文寫都得啦，而家中蟈人話事

thank you. you make China great again.

都未great過，點again？

Make China great again

香港人真係冇嘢叻，屌票最叻，原本以為喺自己選舉屌票已經係極限，而家屌埋人哋國家選舉票。好心理下自己嘅形象啦，搞到香港人左屌右屌咁。

宜家咪去謝票囉

謝票 邊忽睇到屌呀
你盲架?

P牌白板account on99

其實宜家要轉戰略connect民主黨, 難聽啲講共和黨已經係棄卒 Connect左膠係難頂, 不過要以香港(未來)利益行先
現實政治係咁殘酷, 唔係自己人又無價值就變condom 你屌票剩係出左啖氣

謝票都要比人鬧cls
中共玩禁止談論呀?

關咩港人港地事
事實美國投得拜登個班都唔會將中共同香港問題放係最前, 什至根本就唔係佢地考慮既因素之一

代替十三億人民恭喜拜登當選中國美國特別行政區嘅行政長官

係啊係啊，唔係屌票啊，你自己諗咩自己最清楚啦，唔好剩係訴諸人身

又屌咩票 你地係咪盲
你自己試下先啦，班人覺得我係真心謝票
仲有like我post

班人覺得侵欺壓中國，而家中國自由了
唔可以呀？

我是中国人啊！！

你鍾意玩膠還玩膠
唔好攞香港人個名嚟玩

同埋班五毛咁緊張做乜
我發覺係香港反共無出路
自發 自認中國人去統戰美國都唔撚得咩

係喎，一切都要跟黨節奏行事

又白牌account
又屈咩拎香港人個名

我twitter自認中國人喎

維尼諗起以後要同個老人癡呆既談判，笑到腸都跌出黎。

I am American teenage ！I love tiktok ！ l love China

到時可以講野鬥慢

就係應該串77 等外國人全部憎死我地班chink
呢個先係攬炒 全部人一齊死
中國人血濃於水嘛 一家人最緊要齊齊整整

咪玩啦，咪搞到香港人嘅形象變左做熱城嗰啲怨婦咁

咁都要留後路
班外國人要臣服中國
我地先有最大著數

諗下中國人社會地位變高，有特權幾爽

白左唔介意中共統治世界架
佢地個世界觀係美國evil
中國和平穩定平等大愛
美國收左皮佢地會好撚開心

this.
唔好怨婦

仲乜個個排隊入來屈我拎香港人個名較飛?

而家講緊自認中國人喎香港人都就快唔存在啦dllm

美利堅州sor

邊一句提到香港人

幾時有下一位入來屈我拎香港人個名較飛呢

Post 張維君爾族人圖，代表多謝佢哋同拜登支持中國🙏

你地班友仲未意識到中國真正強大喎
總有一日 你地會自豪做中國人

外國鬼妹見到中國人會痴埋來媾你
世界語言係普通話

姑且睇吓民主派點解決民生問題

MCGA

出年20Jan 拜登一上台 隻毒自然就會消失
立此為證

擺低contact話私補1v1普通話會唔會搞笑d

我覺得要尊重人哋選舉結果
唔好走出去柒

搞咁多自作聰明小動作以為人地好care咁，分分鐘人地dllm起身唔投登都變成投登

Thanks China

中華人民共和国美利堅合眾省

平行時空
票都投完喇喎
你講乜鳩

上任前記得問左中國國務院許可先呀 白皮豬
小心犯國安法

班仆街分分鐘拎white guilt 同你講美國唔應該強大

如果真係想解決民生問題就應該投侵啦

根本成個選舉都係Anyone But Trump

有d真係寧願美國衰落係贖罪

幫黑人洗腳咁撚on9都做得出，幫支那人含撚？so what

中國人呢個身份真正掘起
扮慘就得，班人會自動埋來含撚贖罪

快d block條撚樣啦

代表你地支那仔謝票，講聲多謝啦

5毛死全家

唔好講咁多 即刻去返part time 先 準備錢去美國食幼幼

笑死

twitter係咪改左版 依加每次retweet要禁右上角個retweet制先retweet到 好q煩

Welcome to Communism

Make China great again 🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

Twttier official app 專登麻煩人
用Tweetbot

其實諗諗下 點解要講英文？
佢要就我哋啦下話？
同佢講 講中文啦nmsl！

真心謝都唔得
你係港獨
拉得

佢地個世界觀係美國evil<------真到不得了
左癌同班小粉紅一齊屌美跟本係同聲同氣

tweetbot咩黎twitter用到好撚燥

第三方twitter app

係咪冇an機版

有冇人一齊去美國教普通話？

係呀

AN機有幾隻Owly for Twitter , Albatross for Twitter
試下

用到了師兄 感謝

welcomed

英文咁撚柒又會俾人當5毛

兒登仔我真係多撚謝你
一個大選搞臭哂香港人個朵

撐得侵嘅都係on9
英澳加歐洲都唔撚歡迎你班垃圾
過來美國鄉下耕下田都或者埋到堆

反省下點解侵咁撚黑人憎啦懵撚

民生問題主力係州長搞
何況咁多問題根本表唔表達到真正意願都係一個問題

Make China Great again

邊個再笑chingchong 我就一槍啪低佢
再搵kamala 老公告鳩佢racist

Thanks you to vote Biden, we are friend America, we are good friend, now all factory come back, we are good, all money come to China, I get you are job! I wish one day I will go to USA to buy many many thing, China is strong people, we will hit Tump and rebuild USA!!

China build USA!

拿
連登仔係時間出馬。
要紅撚過小粉紅，唔屌係唔記得呀嗎？
你係香港人咩？ 中國人咋！

英文柒先突出到中國人幾柒